(法律/HR jj) 上司不接納醫生「輕工」証明

話說本身係室內冷氣地方工作（8小時）
但最近上司安排轉做每個月有一日要室外停車場工作13小時
令到本身個身體出現腳痛 同頭暈
醫生寫左封信建議 唔好安排長時間嘅戶外工作
但上司唔接納，並表示冇可能個個寫張紙就唔洗輪

請問有冇野可以做/証明/調解？

醫生咪證明左
屌柒你上司啦

直接告佢啦

如果你搵勞就幫手
小心佢即時dismiss 你 賠錢趕你走

你無問題 但做你同事會好辛苦

合約通常有寫佢比d咩你都要做 同埋有機會要外勤

有寫既話 無計傾啦

無人肯做，個個遞張紙，叫上司出去做埋佢。
我知我黑心

「建議唔好」 唔等於 「證實戶外工作導致你咁」

做保安！？

係咪得 ：唔撈
呢個選擇

做到因工受傷都無辦法嘅

直接轉工
公司直接補一個月人工叫你走都得